當女朋友發現你偷睇緊佢換衫

係拍拖嘅感覺呀

做唔使咁挑逗